到底呢個成日用納稅人錢去養基層家庭既system幾耐會爆煲

將d係內地無生存能力既人放哂落黎, 咬老綜+住公屋
做過生意都知, 支出唔可以大過收入, 一日唔cut個問題源頭, 香港人做餐死都係白捱

香港近十年財政盈餘都幾百億

做過生意嘅人就知道
支出係可以大過收入
tesla uber 最近有小米

笑死

CHILD登仔唔止扮老屎忽
仲要扮生意佬
走火入魔

香港政府不惜工本進行人口大清洗，幫大陸滅絕香港人

on9 香港政府放落基層既錢按比例跟本唔多
為反而反

係 睇下外國 香港算好少

D 錢俾人貪污貪晒，或者送晒去大陸

連登上下一心幫777講野 之前居屋脫勾單野已經留意到
睇來777真係好打得

北歐都未爆，你驚香港爆

因為賣地咋

大嶼山大把地，填完海又可以賣，長賣長有

樓主條傻仔常識級嘅事實都搞錯之後就屈人淋病打手, 好撚柒

???

見到你個名頭5個字都知係我對家